銅鑼灣東角道 防暴仲多人過我地？

推

香港人嬲完

唔該搞手檢討下

Pull

18區
Cwb住得幾多人..

講撚過 話送頭無人理

寧願大遊行好過

分散晒，仲要咩都無做就尻拉人

搞手請檢討

我不嬲話搞啲正經啲 focus 啲活動
班撚屌 屌鳩人話3毛搞分化喎

不出10個post 又會有人屌我架啦

灣仔區好少住宅

港島一向唔多人掛...

搞手請檢討，再係咁場運動就收皮

現場手足Join其他區 唔好留低，好危險

係囉
又話18區
而家又話cwb無人

十·一出六區係賀佢老母
十·四出到十八區係因為緊急法
今日完全冇focus聚唔到人
但我相信聽晚會多返人既

幫手推比現場手足睇

淨係sogo出面同對面已經有2堆

利申 啱啱經過 宜家入左hysan

yes
起碼都有個theme,你話係為被自殺手最平反又好乜都好
聽晚一定多人

一區少人就出嚟亂屌

又係你啊？休息完未

拉

樓主真係唔識嘢㗎喎

推比現場手足睇

Be water

人呢 屌 賓賓多過你地

點會少呀，電車路以南全部都係，都未計半山

Cwb 真係少人

休息左一個星期，條氣順晒啦

Join其他位置

好嬲呀 瞓唔着呀
得把口啦香港人

真

六至七區喇
18區真心凝聚力太細

原本出左cwb 屌人都冇幾個
轉場去tai koo

18區可能太多

CWB隨時比人濫捕，各位手足轉去其他地方

十八區太多 青衣果d一定無人架啦

企咁上下好走

又咩係我冇叫人休息

要有人做主動 港島人係被動啲

去太古/南區啦現場手足

分散屌冇人

遊行就話送頭

休息撚贏哂

大遊行 good afternoon sir

灣仔區真心無咩人住 有都唔多後生

巴絲各有付出，屌乜，拉

轉緊場去taikoo

當分散下d防暴lor
比人集中清場好過癮咩

香港人遲到，防暴早到

cwb去times聚人仲好啦 聚完就出

坐車轉緊去太古

10.1 遍地開花 成功嗎？成功！但是講賀佢老母講左幾耐？耐左幾個月啊！

推爆佢 去太古

同意

未 點會姐
琴晚大家仲怒屌緊蛋糕撚㗎wor
今日人呢？啊 今日唔太得閒sorry
上禮拜d手足離奇墮樓都唔見佢地咁嬲
日日膠post一大堆香港人贏緊

寫就十八區, 實際睇個表就廿鳩幾區

你不如二百萬人一人一區啦 ?

咁同平時無遊行無示威有乜分別 ?

不如七百幾萬人各有各做自己嘢擋示威啦 ?

不嬲唔主張太分散

港島係和理非多 見到防暴咁多人就喱埋 聚極都聚唔到

打左幾個月，挨埋國殤日，可能真係休息緊

有幾多住cwb ar on9

二百萬區開花

太古手足可去埋康怡個邊！！又有元氣又有Starbucks

去太古增援

請問 Sogo 今日有冇開呀?

難聽講句,根本好多人對分區活動冇興趣

太古個邊先係住宅區

On9，有狗咪散去其他區囉，樓主想人打陣地？
Good afternoon sir

冇搞手
人唔肯出有乜計

屌人都冇

有

緊係有 刻薄公司

宣傳唔夠啫

唔好灰

其實銅鑼灣平日就多人
假日就好少當區嘅人

敵進我退呀

就當冇不反大遊行有十萬人。
你除番咁多區，再減埋對分區冇咩興趣果班（多數中年），你睇下仲剩番幾多人？

入 Sogo 地庫食啲嘢先囉

我係希慎 係咪世貿架

追左post未？不斷叫緊人去其他區

文宣話港島今日 ifc 太古城 香港仔
咁呢到唔多人唔係預期內嘅咩？

其實點解要分開18區 除咗方便d狗拉人 仲俾唔到外國睇港人凝聚力 究竟有乜好處？

香港人咁Care個人權法案
又有不反，應該會多人嘅...

去太古城

文宣係有講銅鑼灣
係太多板本同活動

我就轉緊去太古

Sogo有二十人左右 但係啲狗隔離

真係太雜多又散
我等緊民陣式大遊行

收左啦

今日起碼都有人講話撐morey 啦
撐NBA 喎
沙田連stand with morey 都出埋同埋都唔少人架
區區都有 好難包區區都咁多人嘅

cwb嘅灣仔區係全港第二少人嘅區

集會無我果區，我用成個幾鐘出黎係咪又要比你地屌分化又盛？係既話你地慢慢屌，慢慢休息。

置頂post張文宣寫係呢三個喎
溝通出現誤會？

me too

呢張唔係suck 咩
同18區開花好似係2張圖尼

今日d 文宣講ifc
東角完全自發

時代等！

今日不嬲都係18區 無就簡最近 人少未be water 唔明有咩問題

我係世貿 時代等係上時代？

黎緊要全力討論，星期二前取得共識，星期三開始推爆文宣

無錯, 要有主題, 同埋要相對集中聚人

聽晚我一定去

都覺

問題香港人例遲
都唔知等定即過區
咁樣就變做 即時決定去邊區
同冇文宣宣傳一樣

當我唔識字算

真係太急，出來遊行又好，抗爭又好，真係而要至少早一個星期俾大家準備

你話香港人港豬又好，話佢地明知每個六日都一定有活動唔使問都好，事實係太突然真係好難夠人出來

打爆地下先，至少d狗係唔會系時代逗人

冇。同分化冇乜分別。根本十八區就唔應該係主菜。屌，連 yellow vest 都唔會話散到全國啦仆街。呢排仲要冇啦啦編曬九龍新界，除咗 sir this way 之外根本冇龍脈港島，sir this way 仲要係 weekday! Weekend 仲推乜柒十八區開花，咁同平日晚晚地區性唱歌9 行有乜分別?

18區開花仲出港島送頭咩

檢討post之後再講喇 耐家好多其他區都打緊仗 比啲耐心 睇下live點樣協助

岩
人少就快閃，唔洗下下佔路既
要靈活變通，最緊要不被捕
要等政府覺得冇計

因為suck唔係推十八區揀啲地方又同其他文宣唔同，之後分散晒啲人

係連登search下 星期日 開花
你就知點解聚唔到人

蒙面法：咁多人 以後晚晚都搞18區
幾晚：冇咩人 都係搞返星期日
星期日：最衰都係休息撚

尋日一早有topic 有plan咪聚到下人
總之今個星期活動表亂到仆街

唔好嬲巴打
我又觀察左呢個post一段時間
mon post 狗同三毛就一定有
但係唔棄累，更加要重整旗鼓
鼓勵各手足
千其唔好比敵人有位有

cwb本來就少人住

CWB咁少住宅
返左自己區開花

好事黎, 代表其他區分散左警力

住得cwb又關心政治嘅人有幾多啫

認同

同意。咁散又冇主題又冇象徵性地標或目標去示威，我真係唔係好知行喺街做緊乜。你話十八區民間街站好似荃灣福袋咁做下地區文宣，再集人參加某一日民陣式大遊行，咁就真係儲到抗爭力量同 keep 住俾全世界睇到我哋真正實力。

分散曬加文宣亂聚唔夠人，文宣1點2點3點都有

可能我柒 應該繼續聽休息撚分化撚講 唔好出黎

十一都唔係18區
係緊急法個晚先係

ching
首先呢個post 入面一定有敵人
唔好嬲，嬲對整件事無幫助，敵人仲開心
知道自己係做緊乜，幫緊香港就夠
因為從來唔會有大台

而家都亂咁嚟 需要自己變通下

敵進我退啫，一定係，沒事兒

邊到？

防暴走左

太古城

半山會出來個政府一早倒台啦

銅鑼灣防暴走左 集合啊！

18區開花就你要佢估唔到邊到多人，而家證明佢估錯

邊到集

班狗想人去cwb呀

去緊太古

香港人口750萬,港島人口只佔約120萬,必須減少分區!

中西區:約25萬人
灣仔區:約15萬人
東區:60萬人
南區:約28萬人

建議日後港島行動只分3區

1.中西區+灣仔區一組(堅尼地城至銅鑼灣)
地點IFC

2.東區自己一組(天后至柴灣)
地點:太古城中心

3.南區自己一組
香港仔中心

我囉

出得

防暴狗已走

小人到佢哋都走埋

18區開花係咁上下㗎啦
講幾多次人多先安全
但係就有班3毛次次吹風叫18區

Cwb要人啊 夠和理非啦 狗都走埋啦

10.14仲有遮打花園和平集會

人都唔撚多個喎

我就發霉有冇人嚟呀

人呢

啱，上星期大型遊行同今禮拜18區開花都屌
不如佢哋講下有咩實際方法

分咩化啊屌 有行動咪出囉 屌

話唔定係所謂警察太多 令你覺得自己友好少

我以為係ifc

見啲文宣有啲連銅鑼灣都冇寫，得太古城

大部分人已經𨍭咗去太古

世貿？

我依然覺得勇武唔需要話咩18區快閃
如果真係勇武嘅話應該自己小隊打突擊 而家個個telegram group或者連登都好多mon post 狗，點佢都可以做足準備

right,
人少唔知點解要佔路
快閃完即刻換裝走人就算每次都有個目標

原來今次係關morey 事？？ 我都唔知添。。

狗都冇隻 一隊小隊都冇？

快啲出嚟呀！